食煙有效預防肺炎

個肺黑左就唔會變白

有肺癌都未到肺炎

要連續食兩枝效果更佳

咁海婷咪一定冇事？

笑左

抗肺炎大使

你睇啲公園廢老擔住口煙幾撚精神就知

一黑一白, 中和左.

屌你老母即刻減煙稅啦

笑出黎

依個真

建議派煙代替口罩